迷純黨唔好同我講你唔知今日咩日子

BB生日快樂啊

愛你

好似我條女

好淫呀

淨係對我淫

未訓醒？